[扮工動物園] 未出糧的星期五

仲要等下星期~

糧尾好窮

琴晚返咗屋企換衫就落去做gym
10日無做 做完腳都軟
又差啲差錯腳仆落樓梯
好彩抓到個扶手

一年365日都係糧尾

勤力仔
我好懶做運動
但又想減肥

當你好似我肥到頂唔順就會去減肥

JoSon

長崎良美

湊香仔=減肥

等收工

有排

就快lunch啦

皮皮去左邊

me 就係成功的荔枝~